外區首置客做足功課 帶票即睇即拍板580萬購馬灣2房

外區首置客做足功課 帶票即睇即拍板580萬購馬灣2房
11:11 2021/02/01

"......珀麗灣18座低層B室，實用面積512平方呎，業主於去年12月上旬以630萬元放盤，及後下調至610萬元，終以580萬元沽出，累減50萬元，實用呎價11,328元。

新買家為外區首置客，睇樓前已做足屋苑市場數據，睇樓當日更帶備支票......"

買樓記得要做足功課和帶備支票

新買家為外區首置客，睇樓前已做足屋苑市場數據，睇樓當日更帶備支票，見上址擁開揚內園景，內籠企理， 廚浴新裝潢，睇樓後即時還價，經議價後以580萬達成交易，屬市價。

唔爭在果幾句貼埋呀嘛

DR_MK，入黎推POST啦喂，順手教點收舊樓

睇樓唔帶支票睇咩樓

即係將會樓價跌ok 而家唔買

支持財富增值

傻鳩教人收舊樓係用新樓價去賠

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

馬灣長期低水